大阪でパチンコする

4000円—>18,500円
AKB48 😍

樓主聾咗未？成日覺得彈珠機舖嘈過地盤

佢嗰邊啲機鋪嗰啲聲效黐鳩線

嘈L到喊
不過自己果部機可以較細聲啲
不過睇咗好多AKB48concert 同MV大聲啲冇所謂

akb concert現場都應該無咁嘈 雖然個場地大細都好影響